當我求下大家，好唔好？

當我求下大家

1.唔好再亂搞活動
2.唔好再玩遍地
3.唔好再喺度等見到狗衝先至跑走，得唔得？

第一點：日日搞活動，唔理有冇撞時間，其實咁樣係只會令真係最需要大量人嘅活動少左人。因為有人會揀活動去，覺得琴日出左，今日想抖下。撞時間咁on9嘅事我諗應該唔駛解釋？

第二點：我已經講左好多次唔好分區，要分都唔好分咁多，兩區都頂盡。論被捕人數，分區一定係最多。有人會覺得分區對自己安全d，離屋企近d，其實分散左手足，每區都唔夠人，係冇可能會安全左架師兄。最重要係本身真係會落場做野嘅手足已經淨返唔係多，拉一個少一個，而狗嘅數目係越黎越多。仲有，好明顯班狗分區做部署係易過我地全世界霸住好大個area，佢地對住我地多人嘅話，佢地係要集中一定人數喺一個point推進，但我地咁少人，佢地係更加唔撚驚，分開每條街10隻都夠做。

第三點：如果見到狗衝你又係要跑，咁點解你要留守到班狗衝先跑？

另外，一早報定幾點邊區係一個好大嘅問題，亦唔係今日先出現。可唔可以逢星期五晚先傾第二日幾點邊區？盡量縮短班狗部署嘅時間。

我私下所有會落場嘅朋友都唔贊成分區，點解連登係另一個世界咁？除左鬼之外，有冇其他解釋？

推呀，留負評都唔該解釋下

推

Up

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

撞區真係要扣分

第一次開花 狗冇乜經驗都拉撚左百幾人，第二次開花，今次係地點等你，拉撚左200人，仲要出得黎嘅都未必和理非，而家其實冇哂勇武㗎啦。叫開花果d係咪當手足即用即棄手套？對面損耗真係少到仆街。
求下大家認真諗下，咁做真係會爭取想要嘅野？

分區唔好分咁多 18區自己報人數
每區都係一二百

一早發現分區死好多人 講左好耐都冇人理

推，今日真心損失慘重。好多手足被捕

我覺得分區嘅話最多都係五六區就好了 同埋分區嘅話一定有個明確嘅目標 你出去大遊行嘅目標就係為咗曬馬 咁分區係為咗裝修撚狗定點先 一定要清楚目標係乜嘢 一達成左就要即刻走要同佢哋玩hit and run唔好玩陣地戰

我真係唔明，明明我自己所有識嘅都唔贊成分區，但次次都有人吹分區，然後好多人贊成
仲有，每次分區俾狗咬走好多手足之後，夜晚上下連登睇下，吖屌，又有好多post話好成功架喎

活動貴精不貴多，要多啲時間宣傳，benefit要大過cost

見到隔離post又再推分區，鼓勵繼續分區搞，我唔知講咩好喇唉

好矛盾, 其實主要係無大台
太多分支, 行動唔統一
但呢場運動標榜既就係無大台
其實簡單 d 講好似遊行咁
民陣吹雞同連登tg吹雞既分別
大家都好清楚

btw, 就算點都要繼續撐住
不分不割不篤
因為我地係香港人

要分真係最多分兩區，我地根本就唔夠人，唔係一句少人可以玩快閃就得，依家係狗多過自己人好撚多，一出黎就俾佢地收左皮

真係覺得遍地開花效果一般

根本就係